林鄭如果肯book大球場辯論，公眾參與，實拎晒分

到時個個都話親民特首

幾條友已經屌到鼠王芬閪面都爛，如果大球場萬人齊屌撒旦娥何其壯觀，我怕佢頂唔蒲

驚佢出唔到球場...
俾人推上斷頭台

佢肯上黎開個AC任屌之後講句多謝就夠

之後啲飛派晒畀奶共廢老

睇死佢無膽